搞左兩個月，先跌咁少

跌幅全面 大單位最傷